女生可唔可以接受另一半比你高？

5cm以下還可以接受
多過5cm就不了
之前媾我個男仔差唔多米八
呢D真係不了
而家我條仔高我2-3cm就perfect
利申米七

抄po狗

扮咩啫你

樓主傻閪confirmed

接受唔到
會一拳打撚死條仔

高我三十幾cm